## AvtokodSmoke

## Description
Набор тестов для проведения smoke-тестирования портала Aвтокод (в настоящее время проект закрыт)
A set of tests for conducting smoke testing of the Avtokod portal (the project is currently closed)
